知道咗另一半連登ac

無意中睇到另一半連登ac，然後發現好多嘢，佢原來成日係連登講同我點唔夾，但從來冇同我講過，依家好傷心，究竟佢係咪一路都覺得我地會遲早分手，同我講就一生一世
唉，點算好？

佢都係求解決方法姐
唔係既話佢都唔會上網問人

基路難行

但我睇到好心酸

正常異形戀

佢想修補姐
竟然你都睇到
更加要配合下

異性戀，屌

已經有努力令佢開心，但佢咁多不滿

咁你要檢討下
但都要睇下有無d無理要求啦

異形戀都正常

唔洗灰心，連登大把gay會

認真問呀

fun手

我試過
佢一開始係連登話我
之後又係到同人講話想分手
個心痛到呢

你放佢啲post出黎先有討論空間嫁嘛

你點知佢係講你?

最後有冇攤出黎講

廢事自爆

唔通仲有第三個人

佢特登俾你睇，引你開post講，而家佢都知你ac了。

無 講左更加顯得唔大方
不過某程度上都係自己淆底

利申： 已經係ex

你異形定佢異形

以為自己開post
見到佢一年前話想同個ex日日見日日攬住訓個d
但對住我就話要私人空間
其實係咪真係我比唔上佢ex
睇到好心up
自從知左之後日日都諗 每日都好唔開心
但又可以點
俾佢知我知佢ac嘅話一定又會嘈

好愛佢但睇完愈黎愈覺得我好似比唔上佢ex咁

我另一半都stalk我啲留言，知道左我問我做咩唔坦白 其實係唔想變到嘈交同埋唔想傷害佢

佢唔知我知